光復香港 時代革命

前排好多巴絲開post話輸緊,無何否認一連兩個月多場嘅運動令到好多人都身心疲累,開始出現消極嘅情緒,令到近幾次嘅運動多人有明顯下降,但經過琴晚之後我想講我地只有勝利呢個選項！！
首先,我地一早已經無仼何退路,從大家決定要反送中開始大家已經係同一陣線,槍頭一同指向林奠,其後林奠抽身而退,將目標轉向黑警,自己就隔山觀虎鬥,加速忘記反送中嘅記憶,變為官鄉警勾結,其後狗官們由日日打飛機自high到間中抽下水,降低自己參與度,最後大家唯有劍指黑警濫權。
我知道大家每一件事都看忘記過,因為我都係！但淨係我地記得真係吾夠,嘆緊冷氣打緊螳螂拳嘅,係屋企瘋狂比TBB洗緊腦嘅,甚至係日日擔心嘅幾時撤資好嘅,每一個不論係淺黃,中立,浅藍我地令佢地知道,要佢地同我地同一陣線,先由黑警濫權開,因為黑警濫權不再係仼何政治立場嘅事,係每個市民自身個安全問題,已經係良知嘅問題,所以我地必須由此着手,我地先有絕對嘅勝利！
無錯,我地呢兩個月黎一直失守,另到好多巴絲都出post話只有死路一條,但大家諗心一層,其實我地一直都無輸過,我地一直以來不斷讓政府嘅內部問題慢慢浮出表面,比更多人知道香港政府嘅內部問題,甚至世界各地嘅朋友都已經密切關注。巴絲吾需要擔心我地無輸過！
接落黎,我地應該將我地核心轉為文宣,然後每個月聯同民陣進行大規模遊行,每次都必需過2百萬人,一次比一次多,要政府知道,我地就係大部份香港人嘅意見,不再係部分！快閃嘅手足,你地辛苦啦！之後嘅密集度可以下降反,不過每次都需要be water！不被捕！
各位驚輸嘅就走,我地吾需要懦夫！
自己地方自守護！

推

自推x5